林鄭月娥柒左幾鑊 又冇講過政綱

班保皇黨仲話聽到佢政綱又感動 能力又高🤔

左膠︰
#制度冇變邊個政綱都冇分別
#不過跟政綱的話就投胡國興
#但如果胡國興做左就變溫水煮蛙
#胡國興係選唔到不同唔應該投建制
#胡國興係法官但唔算建制
#佢個仔定咩係政協但佢唔算建制

wfc？佢就算大屠殺香港人,只要支狗話得就得

佢對住市民無姐...
唔代表人地私下無講到實際的政綱俾班保皇喎